## Одиниці вимірювання CSS

https://learn.javascript.ru/css-units

* px - що це?
* % - від батьківського тегу. Понад 100%?
* em
* rem
* vw, vh, vmin, vmax

## Обнулення стилів

* Дефолтні стилі
* селектор `*`
* normalise.css - https://github.com/necolas/normalize.css/blob/master/normalize.css
* reset.css - https://meyerweb.com/eric/tools/css/reset/


## Блокова модель. Розміри, відступи, різниця між інлайновими та блоковими елементами

## Спецсимволи HTML

https://advermedia.ua/blog/spetssimvoly-html/

## Chrome Developer Tools

## Практика

Верстати секцію навчального макета `The secret of company is team`. Не використовувати при цьому `position`.